{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043412",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 달성구지점"
    },
    "text": "パリバゲットの達成久慈店は毎日07:00から23:00まで運営されており、年中無休です。メニューにはクッキーアンドクリームマカロンが1,600ウォン、ハンバーグステーキライスが6,900ウォン、チキン&シュリンプロゼパスタが6,900ウォン、ナポリタントマトパスタが6,900ウォン、アイスティ-桃が2,500ウォン、エードにはグレープフルーツ、オレンジ、レモンがそれぞれ4,000ウォン、スムージーにはマンゴー、キウイ、いちごがそれぞれ4,500ウォン、ブルーベリーヨーグルトシェイクが4,500ウォン、イチゴラテが4,000ウォンです。パリバゲットの達成久慈店はいつも最善を尽くしてより良いサービスを提供するために努力しています。ネイバースマート注文を通じて簡単に注文してみてください^___<。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲットの達成久慈店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "パリバゲットの達成久慈店は毎日07:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パリバゲットの達成久慈店の定休日はありますか？",
            "answer": "パリバゲットの達成久慈店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "クッキーアンドクリームマカロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーアンドクリームマカロンは1,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンバーグステーキライスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハンバーグステーキライスは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキン&シュリンプロゼパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "チキン&シュリンプロゼパスタは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナポリタントマトパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナポリタントマトパスタは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティ-桃の価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスティ-桃は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エードのグレープフルーツの価格はいくらですか？",
            "answer": "エードのグレープフルーツは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エードのオレンジの価格はいくらですか？",
            "answer": "エードのオレンジは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エードのレモンの価格はいくらですか？",
            "answer": "エードのレモンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージーのマンゴーの価格はいくらですか？",
            "answer": "スムージーのマンゴーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージーのキウイの価格はいくらですか？",
            "answer": "スムージーのキウイは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージーのいちごの価格はいくらですか？",
            "answer": "スムージーのいちごは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトシェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトシェイクは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲットの達成久慈店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "パリバゲットの達成久慈店はいつも最善を尽くしてより良いサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "どのようにパリバゲットの達成久慈店で注文できますか？",
            "answer": "パリバゲットの達成久慈店ではネイバースマート注文を通じて簡単に注文することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 605
    }
}